究竟上海炒年糕d年糕係當做餸定主食

有人話當做主食（即係當飯麵粥咁），
但係我會用黎送飯。

= 主食
= 餸

主食 ，食完d年糕都飽了

炒埋一碟咪主食囉 好似炒粉麵飯咁

主食

主角當然你要送飯無人會阻你

如果炒年糕當餸
咁會唔會有人炒飯送飯

駁唔到

無乜聽人用年糕送飯